點說服犬儒家人？

有時明知中共、政府係錯。
但屋企人都只識話唔攪事就影響唔到你。
你唔夠政府鬥㗎
明知冇都去，被人拉左幾on9

點先點醒到哩啲free-rider?

淚推

自己去盡啲
我四年前夠衝
612屋企人見我去就陪埋我去拉住我
feel到佢去完開始改觀

無計 長輩圖 or 等時間解決佢